點解要叫”阿爺”?

以後叫”阿贏”, 仲順口好多

好幽默
點練返黎架